俾恰人姐姐咁chok法真係命都冇。。。

醜
拉

賓周俾佢啲西肉啜住應該舒服...

我應該會派報紙‧‧‧

拎隻腳係咁DUP你條腸仔

好似好爽咁‧‧‧